老老竇竇 阿寶係咪大中華膠 阻止馬沙實現殖民地獨立自決

阿寶只係武力鎮壓獨立運動人士
仲成日假惺惺懶係大愛咁

基連係波爾布特
講完